新手投資一問

我身上有5蚊 我想下星期之前賺到200
唔係既話應該冇飯食
敢問邊隻最穩定

既然你係雞，做雞咪得

唔做呀
電費幾貴你地知唔知

援交

會窮

5$ 話多唔多 話小唔小
去信和先 之後唔洗教啦

信和做啲咩架

chingg 這段少年時間 既然昂貴
有冇興趣由投資小生意開始? 可以tg: estoyenforma. 了解一下我地做過生意嘅年青人香港賺錢嘅唸法